唔該admin 幫我del po

我比人呃咗啊
雖然我都知我咁易畀人呃係我蠢
但係痴撚線港女係有心呃我㗎
希望admin 可以畀次機會幫我del po
麻煩到你好唔好意思
唔會有下次㗎啦
對唔住

我無心㗎
我以為有pm。。。

點解仲未del
又畀你呃多我一次